法庭容許警察對"機場"清場

大獲

Push!

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

接機無話唔得呀

等其他傳媒

[文宣] 公安單野..........

佢話有source confirmed
但未有實質證明

唔洗推今時今日仲信三權分立正on9
佢批唔批都係照清場

又係你個HK01 你引用個新聞都唔加返係邊份報紙

如果係真一定要儘快離開，班狗唔合法都咁樣，打正旗號一定仲狼

當然等證實左先

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

我急出post

屌你老母, 呢個時候仲屈我係01?

小心d ~

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

開返岀入境等機場多啲外國人先再佔過會唔會好啲？

有禮貌既港男港女

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

其實, 本身好似係無三權分立, 香港本來係行政主導, 兩權合作. 好似係.

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！